求救，有無人試過生唇瘡？

有無人生過唇瘡分享下？我生左好幾日了，搽藥膏好似剌痛咁，無咩用，同時間我又生緊飛之，真係痛到喊，有無人有方法？

兩日無事啦喎，琴日先斷尾

你係一粒過定係一點點白色果種

上年有次生，生左成個幾星期先退哂
成個星期唔想見人

唇瘡就2粒，一粒以為普通粉刺，格硬整爆佢先發覺係唇瘡

飛之定唇瘡？我2樣一齊生緊,都成個禮拜，有咩方法？

正常一星期就消晒

熱氣姐其實，我都唔知點解咁快好，果晚飲完酒第二日就好番，我生唇瘡

我真係成個禮拜

可能細菌感染

好似話係抵抗力低先會生 上網睇
試過病緊連續生三粒 兩個禮拜先好返哂

我長期病緊

唇瘡唔是hpv咩
冇得斷尾跟一世
只係發唔發出黎咁解

我呢排都有唇瘡，keep住爆下唔爆下都有成2個月

去藥房配支唇瘡膏 ，keep住係咁茶！如果怕樣衰就帶口罩，不過記得要keep dry! 唔好lam佢！ 大約一星期會好。

就係覺得搽完好痛，更加傷咁！翻工帶唔到口罩

轉天氣好大機會出...依家醒左 一feel 到嘴角㷫㷫地就搽藥膏禁住去 因為出左又要等成個星期先好

會痛嫁咩 你係咪搞損左

如果出水/血就印乾佢，見佢漲到就核爆就忍忍痛擠一擠啲血水出黎，層皮甩就用夾慢慢撕走佢！
痛係正常，因為係過濾性病毒，傷口會姆姆地！

利申，由細到大虧 ，生左幾廿年

唇瘡應該係病毒感染，個人免疫力一低就會中架喇，可以試下搽Acyclovir

唔急既話佢2個星期左右會自己好的，不過個印都有機會留2個月左右

利申: 有讀過下書

唇瘡即係泡疹

每年都會生 兩個禮拜冇野

每日都痛醒

我生親都一定含龍，跟住攞支棉花棒濕啲漱口水去刮爆粒瘡，連龍帶血整走哂岀黎，呢個步驟痛到仆街 好彩嘅就會結焦然後幾日好返，唔好彩嘅就可能要刮多一兩次先清哂啲龍先好返

生過3,4次

我呢種係咪唇瘡？

時有時無，買左唇瘡膏 唔見好似你地話會痛
呢粒野 得閒腫下 1星期後又平翻 之後又腫過
呢種情況keep左2個月
有無人救我

唔係飛之來咩